\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Zuordnung von Mocks zu den Backend-Services}
	\label{tab_backends}
	\begin{tabular}{ |l|l| } 
	 \hline
	 Abkürzung & Service Name \\%& Beschreibung \\
	 \hline\hline
	 ESM & \textbf{E}lektronische \textbf{S}chad\textbf{m}eldung Triebfahrzeuge \\%& Die Anwendung dient als einheitliche und transparente Basis für einen effizienten Beauftragungsprozess bei korrektiven Instandhaltungsbedarfen an den Tfz der DB Cargo Deutschland AG. Die im Betrieb auffälligen Störungen und Schäden werden durch den Tf mittels eines Dateneingabegerätes (DEG/Tablet) erfasst und über vorhandene GSM-Netzwerke an ESM übermittelt. \\ 
	 \hline
	 IRE & Rückfallebene EBuLa (\textbf{IRE}) \\%& Die Anwendung ermöglicht den Nutzern des Verfahrens bei technischen Störungen, z.B. von EBuLa-Bordgeräten, über eine webbasierte Applikation auf Fahrplan- und La-Angaben als druckbare Dokumente zuzugreifen. EBuLa (IRE) ist eine Anwendung innerhalb des Verfahrens „Elektronischer Buchfahrplan und La (EBuLa)“ zur Führerraumanzeige der Fahrplan- und La-Angaben. \\ 
	 \hline
	 ZRWD & \textbf{Z}entrale \textbf{R}egel\textbf{w}erks\textbf{d}atenbank \\%& Die Datenbank bietet während der Übergangsphase mit Parallelbetrieb der KRWD Zugriff auf die überwiegend eisenbahnspezifischen Regelungen der Geschäftsfelder im DB-Konzern. Die Zentrale Regelwerksdatenbank (ZRWD) wurde durch die Konzernregelwerksdatenbank (KRWD) abgelöst. Die KRWD ist unter http://www.intranet.deutschebahn.com/KRWD-Suche erreichbar.  \\ 
	 \hline
	 BCM & \textbf{B}ahnweites \textbf{C}ontent \textbf{M}anagement \\%& Eine Anwendung zur strukturierten Ablage und revisionssicheren Archivierung von Dokumenten. http://www.intranet.deutschebahn.com/bcm \\
	 \hline
	 PlanET & \textbf{Plan}ung \textbf{E}insatz \textbf{T}riebfahrzeugführer \\%& Ein System zur Unterstützung der Planungseingabe, der Disposition und der Ist-Datenerfassung der Triebfahrzeugführer. Es unterstützt die Prozesse Tf-Planung, Triebfahrzeugführer-Management und Triebfahrzeugführer Disposition. \\
	 \hline
	 EDITH & \textbf{E}reignisgesteuerte Personal\textbf{D}isposition \textbf{i}m \textbf{T}ransportbereic\textbf{h} \\%& Die IT-Anwendung ist ein Instrument zur Planung und Disposition des Einsatzes des fahrenden bzw. örtlichen Personals der DB Fernverkehr AG, der DB Regio AG und der DB Schenker Rail Deutschland AG. \\
	 \hline
	 KRWD & \textbf{K}onzern\textbf{r}egel\textbf{w}erks\textbf{d}atenbank \\ %\footnote{Nachfolger der ZRWD. Zugriff auf die überwiegend eisenbahnspezifischen Regelungen der Geschäftsfelder im DB-Konzern. https://dbmp.intranet.deutschebahn.com/DBMP_de/konzernregeln/regelwerksdatenbanken/krwd_suche} \\
	 \hline
	\end{tabular}
\end{table}
